2字尾，廢牌，唔企得，兼職一兩日有乜野做

有2號牌，但係手車好屎
有冇啲簡單牌考下做兼職
保安嗰啲得唔得

中年？

袋狗

乜撚

2十尾

外賣

廿尾已經大肚腩唔企得

點解唔企得，身體有事定唔想先

係膝頭痛

身體虧

減肥

排隊上寶福山

人生有咩目標？
怕唔怕冇質素既生活？
可考慮拎綜援

想賺錢 或者移民

減到幾公斤又唔郁

即係阿叔啦，阿叔係得返體力勞動工作會請

大灣區？

屌你咩小學雞廿尾就叔

外國啦 想儲少少錢

正職做緊乜

啱呀 我都想乜都唔做就賺到錢

學緊野，兼職打雜

盲既去跳樓啦屌你全家

你依種成功人士去外國唔係叫移民,係難民

家底好厚？